我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

打個J都管住哂 平時見女就想屌想屌

屌你老母🖕🏻

我而家就開始J 唔順超咪黎幫我出火

一個鐘後見

Ho ball

ZOOM直播OK?

快丁啦，夠薑玩埋直播

CLS樓主

自私睇

推

連衛兵連j女都要管

你射完嗰下場場運動會散

真係咁易散就由佢散囉

同一國兩制一樣

嗯！上過你老母都可以大肆宣傳

人哋女學生無辜，點解要遭受起底滋擾

自己打還打
唔駛開post

我講緊討論
而唔係起底班人
但係起左底之後連衛兵連討論都唔準

正一咸濕仔
叫你做正經嘢都未必咁爽手
咩係啱咩係唔啱自己都未分得清
一個二個淨係識打j
究竟可唔可以做啲有建設性啲嘅嘢呀？

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

五毛狗

咁慢，尋日睇直播打咗

仲未J得出 我係咪睇錯片

得啲口罩學生妹

其實起左乜鳩底

貼你老母接客玉照okay ?

邊撚到起左底

係唔係要拍片影住拎汽油彈先叫真黃呀

冇人想知

唔通起人底j人地啲相喺你眼中先係真黃？咁做就係有建設性？ 真係有做呢啲嘢嘅必要咩？

依加係連衛兵連討論都唔比

想睇樓主打j

連衛兵連人打個丁討論都唔比
遲早場暴動比呢班人搞到愈黎愈少人支持

所以比藍絲話有天使唔係冇原因

無燃有錯，同班大大聲出黎獻世嘅大陸閪一樣，做仆街都咁巴燃閉，俾人講兩句好似俾全世界迫害咁

屌你老母五毛狗

其實係咪J呢幾個 無乜feel

有人J條八婆都算好啦

尹光？

對唔住 沉pls

我又打

J咗 幾令囝

you are a loser in real life

中肯

好有feel

連登=民意
咁十月嗰陣一早休息到宜家
十月嗰陣=休息撚全面進場

點解巴打咁令仔 j死

樓主好型

中國國安利用zoom漏洞隨時想睇佢打j都得

拉

咪撚on9啦 做啲有意義嘅事啦on9 仔

人地做個訪問係俾你j㗎咩 憑咩評論人地外表係咪啱你心水

少理阿爸正仆街

你自己開套av j撚夠 再唔係就叫雞
人地上電視唔係為左比你視姦

巴打好大仇口

其實你私底下要打飛機要點係你的事
只要無起底無滋擾到人你要打都無人奈得你何
但個問題係唔需要開post 討論囉
同一道理，你會唔會日日番學同同學講你點打飛機，J 左邊個啊

我會琴日我用恬妞打飛機

ching好波 連登好多痴線佬話自己j左麻友

樓主老母比狗屌跟

渡邊老師係av女優，j佢=尊重佢

樓主腎虧射唔出

我而家就要推，咁點?

自己開個咁既po柒左就話要沉

ching好波 d能樣侮辱女性
人人得而誅之啦

笑撚到仆街

唔好推

樓主抵撚死
唔尊重胡同學

咪阻住行動po 啦

波台狗行撚柒開

無dse 考好得閒啊傻閪

On9樓主賭到輸J 成世無女 毒撚咪再做attention seeker啦 現實世界你垃圾黎架

現實世界你有幾成功？

屌你樓主分身？

收皮啦正義撚
死返去bk啦連登唔岩你上

頂住 勁多波台狗衝入黎咬你

本身入嚟諗住睇下有幾多隻波台狗點知有笑料

波台人個個一條心
好似你地咁咩內鬥𨶙

樓主 你問得出就知你失敗啦

咁你有幾唔失敗？

笑撚死 話人正義撚 你五毛？

拉 唔識分輕重

算啦 點都唔夠樓主你咁成功係今日我睇過最好笑嘅post

五你老母咩新會員
兩登文化不嬲都係有女就j架啦
你咁撚唔滿意咪走囉

prince joyce ?

樓主真連登仔

救命，佢發現新大陸咁

p牌仔甩p未笑死

p牌仔俾人撚緊都唔撚知

連登仔郁d就五毛五毛 笑左

笑能死 可能曲線黎

點解有咁撚多人推呢啲on9 post?識唔識冷處理？由得佢沉咪得

拉

俾你j又點話

露撚晒底啦5毛，你個习大帝辛辛苦苦班返嚟嘅ac就咁俾你哂左

p牌仔又學人不推文笑到抖唔到氣

佢不推文，我就幫佢推番上去

唔撚係阻住你打，係保護個女仔
屌你老母五毛狗

樓主型過90%連登仔啦

罷明係借刀

係成班底層垃圾
支持你撚爆佢地

懷疑波台成班物流，foodpanda 仔來

樓主好靚仔
平時一定好多女埋身

真 成班底層狗
好在我來自cc台精英級別
你條波台狗吃屎la

自己J同起底擺上連登係兩回事黎

本來諗住潛水 見到你就搞撚笑

又走去接受訪問 仲要開哂真名

要保護打格仔啦 講明騎兵我一定唔J

順便屌哂你啲P牌老母 新acc五毛狗 風向狗

最後
光復香港 時代革命

time

人地起底 關我睇鏗鏘集打J咩事

一睇就知唔係本人

拉 請善用起底功能 傻閪黎

收皮啦p牌仔
郁d就話人係五毛
其實你自己先係

使乜鏗鏘集 樓主睇多次99年歐聯決賽咪得

Pr公司？

波台狗真係好恐怖

屌你，樓主個樣同尹光一樣

冇應你即係唔係借刀
陣間會衝出尼扮係借刀
push

咁靚仔，cow 死女啦

agger 突然扮撚晒野
人唔笑狗都吠

可以意淫公眾人物 明星
但唔可以意淫鏗鏘集條女

真 呢班廢人除咗識侮辱女性外都無乜野叻

On9仔有樣睇

波台狗

真 人人得而誅之啦

你打啱打j 冇人有興趣 要打自己打 唔洗喺連登講

打j 都要同人講 幾好笑

波台原來係一堆廢老
仲有自稱上高登幾十年既蓋世寶

樓主靚仔到
好自卑

係囉屌道德撚 想j就j 吹吹啊

自爆咗咪再玩膠啦老婆仔女見到情何以堪
還我正經連登

收皮啦

波台狗質素

推呢個

.........

樓主撚到班新移民

呢個post 幫我慳返唔少功夫，Block人 Block 到手軟

()

欣賞樓主

依家就係恥笑樓主個柒碌 咁點？

樓主獌狗

你想同老母亂倫都得，唔使話比大家聽

樓主咁撚靚仔，邊個吹得你漲

推到樓主香家產

認真一問，點解普遍波台user比較低質？

有條傻鳩以為真係樓主來

你地唔好推啦屌

樓主咁靚仔
不能只有我看到

洗乜對唔住
打j 正常生理需要

咪搞事

冇唔比你j，但起人底做乜鳩

感謝大大無私的分享

又可以睇真心膠比人撚

g chi ching

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

班波台撚每日都不斷花式證明 波台撚係ON9呢個事實

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?

樓豬有無60

你唔係真係以為佢係樓豬下話

既然樣都show埋，唔介意show埋條J,反正樓主想打J
直播打J啦

樓主咁嘅樣唔怪得之啦

蓋清其實好少玩膠

老老實實連登幾時正經過 玩膠一早已經開始
行動post都係運動初期
而家個個用tg la

屌 唔係真係覺得張相真係樓主掛
真心膠多到可憐
唔話係兒登都唔得

低級到咁既借刀都可以咁多傻仔信

啲猁狗就係咁撚反社會

波台撚大智若愚，
我覺得樓主係突登，實質想借刀

一個po就令到啲五毛狗上哂水

唔好推呢d引戰post

得罪講句
你啲膠po同波台比
仲差幾皮

因為係匿名就可以連基本尊重都冇？
人哋要準備考DSE嘅學生
唔係女優唔係KOL可以俾你任j
普普通通一個學生上節目做訪問
就俾好似樓豬咁嘅人搞到人哋唔開心
仲有機會影響到人哋學業
樓豬係連登鳩up咩都得因為你唔會有傷害
咁撚自私嘅諗法
仲要同人講光復香港
連尊重香港未來棟樑都冇
我唔係想係依度搞分化
只係希望樓豬可以分清楚

扑扑車你係咪幫佢打

傻仔 推啊拿
希望第日撞到你啦

冇興趣

有機會連儂場見 傻仔

On撚鳩
拉

冇品咪呢d垃圾 以為自己好撚型

波台平均質素

深黃來

食屎啦，五毛狗

連登道德高地

好嬲

幾白滑

同埋意淫男人都冇問題
就係唔可以意淫胡同學
龍門任大家擺

樓主咁靚仔

請波台會然停止話麻友係雞
尊重一下女性🙏🏽🙏🏽

手足係神聖 而不可侵犯的

Poop dog

樓主係手足
胡同學係手足
當打個和ok?

收到風 樓主係手畜

害人終害己，完完全全體現到喺樓主

死猁狗 我屌你老母
搞完英國搞香港 賤格！！

好撚過癮 仲紅色大字 笑到收唔到聲

又霸咗熱門
Cctai開戰未

零智商

廢老啊 我好鐘意弱智嘅廢物

屌 垃 5毛狗啲po就咪撚推啦屌

我想而家開鏗鏘集黎打個丁啫

狗鐘意隨街扑嘢大家都唔會有問題
點解樓主話打J會咁大反應

拉 垃圾文

偽善的連登仔

直播未
唔撚係鳩噏呀 仆你個街

呢個po上左熱門
運動要完了

五毛臭閪
咪出嚟獻世

Show Blocked User - 英超新冠軍利物浦 )

犯法呀？

肥唔肥關你撚事咩

佢冇講錯 的確幾好笑

依度就係波台 究竟邊個衝入嚟咬邊個

唔明
做咩咁多post講胡同學？
佢係鏗鏘集入面又無做d咩

拉
屌你

我而家就開鏗鏘集黎打丁 咁點?[/b]

dllm 拉

拉
拉
拉
拉
唔好推啦你

同藍屍講說話，五毛露餡了

又唔見班毒撚幫vien bb平反
成班正義撚雙重標準到

如果係19年6月前嘅連登
肯定無人會道德撚上身屌樓主
樓主先係真正連登仔

咁咪仆左街lo

笑撚死，知唔知呢個邊個

唔知

樓主又俾人撚爆了

推 1/10

推2/10

起底
哦專門分化既
係咪又準備話全部連登仔都仆街喇

最多只會屌佢冇圖

好幼稚

撚到成班傻仔

負評>上一頁

垃圾樓主。

廢po

估唔到范哥竟然係尹光

笑撚到我 原來樓主係尹光

尹光好波！

撐樓主

夠竟我用尹光做頭像 有乜問題 又有乜好笑

平時講句野又話一早block左，點知成2000評

連登仔對準政權既野又唔做 日日口是心非上連登睇膠post

如獲至寶

新移民惡過狗，走入波台話好多波台狗

又柒

好波

支持樓主
最後：光復香港 時代革命

尹光都比你諗到，有冇高清圖比我哋睇下

成班on9仔比人撚

到底有幾多真心膠

我可以證明樓豬就係尹光

笑到仆街

賭波?
求其幾球買一場波已經算慳 邊算駛大咗
你條友仔 連金撈都冇隻

比人撚到應一應，仲要懶醒以為人地真係自爆

樓主好波
串撚死垃圾cctai弱智仔

haha?

本身我都唔撚撐班波台狗，但你地都醒少少唔好咁易比佢地撚一獲先得架..成班智障炒晒車

G持

好野 起到樓豬底 我地又贏

呢招唔知用左幾多次都成堆人炒車

推爆佢

cctai手足一齊推到樓主仆街

邊個係佢

不過鳩蛇真係黑警嚟 唔需要懷疑

死曱甴仲想屌人老母警察唔用棍用腳都踩撚死你啦

樓主好波
成千個人激到流緊鼻血

推爆尹光